挪威石油基金總資產值突破10萬億克朗，即1.087萬億美金

傳送門

挪威總人口500萬人，平均每人可以分到200萬克朗
70%投資股票、28%債券、2%樓市，平均年回報率達到6厘

$1交稅攬炒機械人小測成績表已出！

03年到而家升左十倍

Push

我地個外匯都好勁架

但淨係比中共食鳩左去之麻

Qe